「Trump Trump冇輸到」會唔會講到拜登做完成個任期都仲講緊？

班傻鳩仲ff內戰

Trump沒有輸 他戰鬥到了最後!!

4年前啲藍州，特別係加州都話獨立架，咁宜家獨咗未？

拜登150張票，普通侵粉開始擔心；忠實侵粉表示不需擔心
拜登200張票，普通侵粉擔心得落淚；忠實侵粉開始留意選票狀況。
拜登250張票，普通侵粉已放棄，準備恭賀拜登；忠實侵粉開始調查選舉異樣。
拜登正式當選，普通侵粉不情願恭賀拜登；忠實侵粉誓言支持特朗普到最後一刻。
拜登當選五個月後，普通侵粉開始接受拜登為總統；忠實侵粉正向國際求援
拜登當選一年後，普通侵粉已成登粉；忠實侵粉開始感到疲倦。
拜登當選三年後，早己變節的侵粉開始為拜登籌備連任拉票；忠實侵粉早已放棄，只能盼望下次侵能在下次選舉勝出
cctoy：侵侵贏了！呢步行得好醒！

真心多謝trump同佢團隊過去兩年對香港既重視
不過連登班deep state撚真係終極煩

怎樣才算贏侵
應該寫到100條

連登仔係勝利球迷
轉個頭邊個侵侵都唔記得啦

cctoy: G持內戰

拜登實坐監

奧巴馬已經拉能左，敗登還會遠嗎？

只有在認輸的一刻才算輸

拜登實坐監！

又引彈

等緊Trump Trump反擊

拜登坐監未...

叛國罪處死！

算吧啦
完了吧 如無意外

啲陰謀論撚同算命撚有咩新嘢講？

Joe, you know I won.

到時會講好彩Trump Trump輸左

宜家話咩庚子總統必死啊嘛，人地Curse of Tippecanoe嘅每廿年死一個總統就格硬改做華夏嘢，Curse of Tippecanoe都破咗功好撚耐啦。

同埋佢地咁想拜登喺任內死，其實係咪真係咁想賀錦麗坐正？定成班其實係賀錦麗粉？